iphone 6s sim card tray 有無得買

如題 早幾日跌撚左
電話鋪會唔會有得買？大概幾錢?

淘寶應該方便啲
好似未見過香港有單獨買
Apple store問過？

無買apple care 唔想比佢作一筆

淘宝幾蚊就有啦

我都知。。但我急用 無士啤電話

先達 不過應該唔平

乜色？豪氣送隻比你

我有粒金色好似

香港apple store唔記得賣$68定$78

無記錯78
我買過之後第日搵返
樓主要嘅話留contact.

痴撚線 幾十蚊都唔想畀？